女神問我平安夜有冇約人

女神：
我：

女神：你平安夜有冇約人呀😂不如去睇戲？

我：冇😂 你想睇咩戲

女神：講下啫 原來你真係冇人約😂😂

我：

已經Block柒左條臭閪

唔爭氣笑左

笑多啲

算啦 我呢D毒撚都慣左比人玩
我唔會話佢臭閪既

仲以為搵你調更

2/10

1/10

又幾風趣，你唔牛不如彈比我睇下牛唔牛到

係 啲港豬都慣咗俾人壓迫 唔會反抗

扑咗佢

約佢睇床戲

Ching試過？

咩2c？

咁你罵佢臭閪都冇用
不如搵個第二個女仔好過
一係就疊埋心水係屋企聽lonely christmas算

fake
真正嘅女神都不屑哂時間撚你

咪撚信😂

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

有冇用一件事
鬧唔鬧另一件事

屌……好撚sad

Ching又係冇人約？

佢好撚賤

5 能信

出返去

我今日都特登玩左幾條毒撚

樓豬ho ball

真正既女神係會無視你既存在

佢當我係兵

冇叫你幫佢同佢男朋友book餐廳就算好啦

我都以為調更

冇block柒右？

巴打同你去睇
睇完一齊去和你shop

算啦 兩碌棍有咩好睇
你搵女仔睇好過囉

Cls

我:平安夜有冇約人?
女神:冇阿,不如一齊和你shop?
我:好阿

屌七佢先block佢啦

我約你

👌

gag來既
幾年前聽過啦